香港警察:人民比例國際第五高, 政府係咪應該要交待下 ?

之前講過因為香港警察係做埋軍隊嗰份

咁仲洗咩解放軍，可以獨立了